聽日黑警九成會駐守各區票站

用國安法警告選民

白紙準備好未

唉

好彩我返六日，9點投完再返工

我係咪要驚

Yes sir